五金舖店

荃灣大窩口呢邊邊度有黃嘅五金舖店？唔該！

我都想問

或者唔係荃灣都得
總之18區有邊間係黃嘅五金舖

跪求深水埗 長沙灣 買到基本防具嘅五金鋪